原來安德尊係中英混血兒！！

點解一D都唔似

真心唔似啵

無敵鴛鴦鏟竟然是個混血兒

問下李錦聯囉

望真啲個輪廓有啲似colin firth

安德尊 = Anderson Junior

混英國好少會靚

daniel radcliffe 都係咁上下樣衰